[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆 [149] 鯨蛇話唔準再講GBF

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
限時活動：

水角活動打火Boss

貞妹
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

真慕慕

新主線

大量送石

未確定活動
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
FAQ：

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)
首選：
(真火)T0:
T1:
三屬輸出龍

最強奶龍
其次：

Useful link：
中文官網:

Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:(歡迎要加戰友既新手)

今日餵乜比隻龍?

你班LLC連登仔真係好難服待。

J圖區：

海豹名單:

1.溡寶寶
2.豪加一一
3.リリィhater
4.早乙女芽亞里
歐洲人沒有一個是無辜的!
呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問

個仔學識咗話人打機機

大鑊
#1 爆字
睇黎就快要開#2

早熟

求真火團

鯨sir巧耐無出圖

禾提意刪走鯨蛇b害圖
同埋點解冇左法國睹神

好想同4葉瘋狂打真火

上次禾個仔當鯨蛇工人咁使

有呀 兩者係共存的

理系4機佬

欺負我鯨

終於

奴隷命

樓上係4機佬

新手想問呢到比唔比講豬BF

樓下係4機佬

橙牙

唔比

試過玩其他GAME數值錢
抽幾多賠幾多

冇留意到

巧難服侍lo

禾唔計

禾都唔計

剪鼻毛剪到流血

love and peace

聽晚鯨蛇負責點人數

我大浪費傳說又然

你練緊爆裂鼻毛真拳？

好多鼻毛 一星期就要剪

成世人未試過剪鼻毛

CY農絆佛心花式送石
玩家不用課太多金
真佛哦~
CY Buddha Heart
其他工讀生別再黑CY

庫巴仲有冇真火團

返到屋企 準備睇淘寶

黑驕真係巧打耳

突晒出嚟

rank9啲料要1件金裝同20個金裝碎傻的嗎?

係咪真步真步服

係

有冇話邊隻最好
都係黑騎 鏡華 伊利亞 真琴？

空花值唔值得升

暫時係
仲未有屈尾機聖誕角

咁黑貓呢

屈緊尾機

鳯凰斧

鯨蛇
過緊元朗剪頭髮 有咩野好食推介

4頁都玩 ？

食80蚊一個中年飯ok

好食就得

咁都係唔介紹鳥
鯨蛇味覺有問題

快d講 又唔係幾舊水食個晏驚咩

屌你老母死廢老趕住去死咩
渣撚住部電輪椅轟落我腳𠲜

推佢出大馬路

係輕鐵到 痛撚到我跪左係到

人到中年

唔巧叫牛排餐咸到禾鯨蛇都頂唔到
但琴日食個個大蝦漢堡定食幾巧味

元朗食野都咁貴

一陣去試下先

新手入唔入得團

依家T唔到人

禾想T左班辣殺但遲左出手
依家T唔到

個個都真步服

少一萬石

快來轉生

9rank之後會唔會有咩唔同

冇
都係金框

應唔應該5隻9rank先搞其他

我祝我抽到黑騎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

諗住升10隻R8先會唔會唔夠力

好想要聖誕佐倉

咩驚

唔比講嗰隻...

S巴here?

我

真心一問，如果我火短加突爆4星龍（加45%攻）打真風
夠唔夠打？會唔會被ng

肯轉未

火短已經俾人NG

夠

剛訓醒 咩樹

我試組人打真火 睇下隻補係唔係度先

但首先你要識打
火短唔可以有出錯

Thanks

依家隻boss硬到呢

火短容錯咁低 呢個戰力我會Ng

聽日先試到 盡力而為啦

2-7已經死3隻

你地打到邊

應該有幾百張掃地卷任升

無其他5星角龍選擇
見到有人話升火主

而家N加倍 可以爆下體力

諗緊30管定抽好

一周熊

任bug嫁喎

你歐洲課長梗是30管

其實有幾多周

要問優巴

冇$$牙

有冇我份

我GBF歐唔代表公子歐

無限周目
但時間有限
二周目開始會變難打
d防更加高

抽野好似等27號泳珠pool先抽好d
除非你想追泳凱

我要抽10抽了
祝我中3星/布丁!!!!!!!!!

日版啲人打到6周

集氣

俾兩隻3星佢啦

同我開10隻黑貓比佢 比佢贏10粒母豬石

我地1 J 都唔知打唔打得完

真係晨早起身打
好勁。我成6點先瞓

禾得2隊可以打

屌!!!!!!

full左
但隻補唔見左人
抓著另一隻補玩著先
582 2031 S巴come

開直播再抽 我祝你十中九

升啲升下人

我過左真火啦

唔夠瑪納

我唔信!!!!!!
準備又有10抽!!!!!!!!!!!!

620 6374

棄完龍胖去左課金連結，冇野做入黎望下post，點解呢度變左課金連結

呢度CY綜合討論 除咗某隻驚

236 4900

坐火車見到個cos妹妹企咗喺到 個樣幾好 唔知cos咩

豬男朋友

577 7460
默契好差

岩岩搭地鐵見到個粉紅色頭髮著V字低胸露背杉既男人

317 3714

有矛場俾寶寶玩

星期日推得好慢

有補有場

紅十字補一下
196 8714

呢度飛巴會補
未夾過唔知sor

佢用434所以係咁

庫巴係去邊度搵其他人打
鼠巴唔係度就想玩下都無份

S巴bug到隻補拿?

應該講緊水槍武技

192 2110

禾俾火山推搞到中咗招
所以佢補唔到你

抽!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

231 0843

冇

自私

213 0843

發現4MK

4頁買左咩首抽

842 1609 唔拉龍衝

得個望字入唔入得

拉埋我

補休息 thanks

Thanks for currying

過左幾多場

2場咋 因為隻補係咁cancel俯衝搞到自己唔夠SP
叫佢一改個場即過

岩岩先開到第3箱.GUN

以家輕鬆過

curry me plz

我講緊佢地

有冇巴打幫手拎兩個真風箱 -2打手 1補
006-5348

我都係等飛巴

可唔可以加埋我

nnnnaaaatttteeee

台仔團

龍肥Po會越來越少人

幾好食 唔該鯨蛇

等緊你

我照舊會係度
唔係邊有75睇

無啦無啦。。個post死啦

咪就係，一入line就

禾唔入

自私打,嬲

搵外援

可以話，空少就靚仔

空姐

順手

得番海豹

自私打

幫你order1萬份電子報

得番你

唔該哂

你係咪又得閒curry啦

可能喺呢度太少人玩 都無法子

反正裡面沒咩特別野講
純入去招人同講攻略

全部留咗line既我幫你地order

一係咁，你每個月呢度啲人課一pack,
一定多返人

molamola

依度40%鯨蛇 30%公子 20%GBF 8%真龍沒補 2%真龍

我棄咗驚 我入來討論公子

我想上慕慕

今晚duck

照舊留係到 同你地好玩啲
係冇人先去個邊

本身有喺其他谷講農絆

好，我玩莉維坦
水槍都得

莉莉das

而家鯨蛇都棄咗了

寶寶都係想打下珍龍姐

街場自閉無限loop既日子又返黎啦

佢係被棄驚

齊左人未?缺隻短?

要等多d人練好補 呢度先有救

無露，有我實練

任抽嫁喎

無錢 有我實練

莉莉ok架其實
快過雙槍少少

有補既其實呢到好多團
你又抽極都冇

等我

那有錢你老母.jpg

無老夫 無得練

我差建築同1月粒精

我差露only

任抽 唔驚啦

賣鳩哂D 5*

溡寶寶冇人信

賣哂都唔夠露
絕望露

賣晒d野未
都唔夠就抽多幾野
呢度真係等補師救世

我個隻可能要月底

我有廿鳩幾萬怒
升完隻奶仲可以升埋火法打真風

呢個pool真係唔再抽
水蒸duck未滿突都有藉口叫自己抽

又扮非洲
你滿突左水貞啦

靠你
10萬露起碼要儲幾個月
等正月睇下抽到幾多重覆野

照入隊打，前個幾場練多幾下會過到

有1人中招都可以唔洗一齊企份紅十字

2:20break到就應該過到

補師最開心係2:50 - 1:10 段時間

佢咪話突滿咗

我好想要絕望露
但都係等埋下個pool先

我話如果未突滿就有藉口繼續抽

same

你槍升爆咗就用啦

補一開始玩死人

6又巴日巴咪短 搵佢地

儲就幾個月
升隻水槍禁4個制冇左7萬

一人一信要求5*重覆上修10000露

不過你地今朝打成點？
叫完saika巴打 我即刻訓著左

今次過到換埋建築就夠，條龍冇用

最遠到大十字地火，練多幾場應該過

同我地一開始練3日

睇返個包先知原來我都有補

有無巴打carry真風3場 577-9254

有冇突爆4星冰龍？

無

我地無限loop頭段

3突老夫？

凌晨同人玩完之後
我終於明點解我會食咁多hellfire
拜仁一定係好憎我 成日紫圈推我出去

得3滿蛇

我成日諗住堆住隻龍 睇唔到你

其實莉莉遠攻唔洗哩入火山可以企出面避
理論上小左人爭位係咪好過雙槍

不嬲唔使企入火山入面嫁喎

我見台仔好鐘意入去

台仔你都睇

要不是台仔 那有子宫比我地玩

有成5萬露 是咪逼我升武藏上5星

我次次都係碌番去後面最穩陣

你同四葉公會戰完好入戰隊啦

btw鯨蛇係咪有擇名邊d仆街仔唔打

但實際情況講我知..

終於搞牛奶妹條村
最好睇果個度

個別事件黎

我未試過G排餐

I say 1234

建築入最後大直路
莉莉完全體50環 434 水壇30/30 魔杖20/20 活動建30 滿突水蛇
希望唔會比人NG

其實企側邊都得

又到左我10抽既時候了
祝我中黑騎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔會ng啦

本來想食牛
但醒起你話好咸
去左奇奧買左好多花生糖食

NG

係啊 不過有時驚出左少少都炸到
反正唔係差好多輸出

冇槍 冇短 放過我

我暫時唔想開驚

庫巴拉幾隻補過嚟carry我地ok?

最緊要係,條龍唔好拉太遠,手短先打到

低戰同唔打刀會T

重生未?
你買咗乜account開局

我原意係咁 拉d補黎用

夜晚先有人

巧 咁交俾你do

0坦

m仔失踪第2日

禾好低戰力

小望唔係坦咩…

點跟
幾錢? 新ser應該唔平喎

點解唔買個珍禽/黑騎

有冇補啊以家
巧悶 重複刷錢刷草

100

做乜

null巴22小時冇on

做咩坦都唔買

100又幾平
做乜咁快抽
等27號呀嘛

梳我發雞盲

小望咪坦

小望…

比鯨蛇捉到

擇名

大佬 我有on
不要kick我

係喎 禾做咗戇鳩仔添

冇充電寶升隻小雪/優花梨先
唔係伊莉雅技都放唔到就死

請上報一下親友以免T錯仁
不過S巴同6又親友應該都唔會低戰過禾

個ser開左冇耐 點解你地好似齊哂角咁嘅

任bug

除左3星咩都有啦

好睇

企鵝係禾親友，吾巧T 牙

飛巴得唔得閒打

唔係你地 係得6又巴同spawn巴

你竟然走去教四葉玩公豬
佢日服第一

好似要夜晚

公子啲女咁正

打幾場要瞓覺

收一收皮先

7890552真火

玩未

你隻鏡華r9未

未打到11章 差一件裝

第3名
點T

卡第九章

9425949

原來英文巴過咗真火

理論上打主線果班齊裝唔會點卡
用咩隊打?

咁嗰到多唔多補

真琴 黑騎 泳凱 野球 宮子

咁多近攻

今朝過左

又冇補

3541164

佢開咗3箱 .gun

仲有冇位

好似有泳可 同泳鈴 點組好

起碼有三位
其中一位係依度小出現既巴打黎

街場開3箱?

實多過呢到

0791696

佢放但火山伏你

咁岩連贏

泳鈴有冇練過先
我自己就一直用泳鈴打主線 幫佢上埋r9滿裝
狗你就睇下對面會唔會好易打死你

邊幾個打緊?岩岩行開左

泳鈴R7 可可R8 等陣試下換泳鈴上

2501643

連贏個位

死係火山

嬴左就讓俾寶寶練下啦

我以前用布丁 黑騎 真琴 泳凱 泳鈴
而家只係轉咗真琴做monika

轉轉佢先 隻狗女好快死

唔好貪阿 你要行近行
你永遠唔知幾時俾隊友個火山推出去食hellfire

我都想打

搶位先

3298015

寶寶入我去刷金章升埋隻水補

下次睇住你黎推

個評價網已經好耐冇更新
打真火龍係咪可以用4星水短打
最低配置係幾多
用水貞德夠唔夠血

一隻全補都冇練過依家好後悔

升完curry我

min1882血 4突晶duck/水蛇

イサ巴玩公子未

睇唔到座火山係邊

6268127

玩完第一章

不德了

公子好難抽

0760282

升完成場係咁A等人curry

係咪真步ser

越來越快

錯NO?

0760280

又推一個po

有精duck 50環左隻水短先

唔記得咗睇刀劍添

NEW SER

專心

7670945

I am ready to 吉

yes

等睇嘿巴水槍跳起避hellfire

2241968

依家先打到第5章...

微課咩都冇出

Easy

你會空中解體

7474568

我地全部0迷架喎

原來隻2星豬HI幾勁

BUG左,你補左血但當我假死左

睇嚟禾要幫手拉龍頭

9589694

你用技會解返

無技

7530564

極速

花式

我唔係變身巴,跳唔起

S巴嬲到唔打

我睇下片先
都未知有咩招

唔係日巴短咩

隻水槍整530都咁低攻既

你地做咗啲乜

4643888

邊有

5672857

我左下大十字地火

右下

5672875

左上

ME 右上

530最多2565攻

咁我右上

白痴妹

5433526

禾中間

咁你carry我啦

8821116

last

珍系好挽

唔想再玩短

係時候升多隻大奶奶

又迫左出黎,明明已經縮左入去

夜D再打過?

成日都係咁

今晚再打

謝

升補 等我拉

好撚正

Curry禾未

見佢就爆我碌左入去兩舊石中間,但迫返出黎硬食

短好似好好玩喎
我下隻諗住升短

碌後少少 我之前都係咁樣成日食技

短一想貪
根住火山一頂你就死

火山唔堆落自己人到，會斷技

唔知點解,條龍我反而係覺得最難係頭果PART放殞石果度,過左呢度就好輕鬆直到最後30秒先又麻煩過

搵隻補

Curry 禾未

練多d就沒事

其實係咪一落石就要收手唔打

之前都唔覺
男主真係個終極lolicon黎

最尾拎起佢轉到頭暈最正

其實玩家先係lolicon

自己host落自己沒事 中之前反方向走就沒事
但落其他人就要注意 特別係企石後面既會推走你

唔係,要偷盡輸出又要留意佢幾時爆
短係最辛苦果個

個廚櫃百寶袋黎？

好想比優衣瘋狂叫歐尼醬

短唔同槍喎
佢輸出到即係好近龍 好似好危險
為咗幾刀又有機會出意外

睇下今日打唔打到上1000名先

其實全人類都係lolicon

所以短先係最辛苦果個,又要輸出又要拉龍頭又要閃技
所以寶寶先無練到
本身諗緊短定槍

咁誇張

其實砍既時間好足
除非你多手砍到後跳
想放技就一定要岩岩爆完火先放

30管

課長

半月火同自爆完就係放技既好時候
過左呢段佢好冷靜好耐,得返d半月火,紫圈,十字同衝,果時d技等佢一放完一招就可以放,唔會連住用

亞里莎真係好撚正

其實日版應該氣數已盡

焗完放返落廚櫃係想點

個書殘沙媽

日版課金>龍胖

鯨蛇可唔可以講下咩樹

.gun

殘

唔撚比理地斑剪種食

雙倍仲唔30 管等幾時

利申：三日三十管了

圍爐小圈子LLC

重要係出左個必中3星又要人比錢又唔係必中未有嘅3星
再加公告1200個講必中3星但冇講包限定3星
有人追聖誕pool追左百鳩幾二百抽先中
跟住佢1330又講其實個必中3星包限
營運頭先唔記得講sor

班日本仔心諗:屌你老母都on99

我要變LLC了

1:20

又無晒人玩龍胖了

冇G格入真火
唔想玩了

トモ把聲好難聽

伊莉雅細個正到

真

呢次迫走好多人
門檻高成咁
好多人得個望字無份打

諗緊升唔升水補
升完就清晒我啲眼淚同龍果

我滿心期待J大伊莉雅
點知劇情全細伊莉雅黎

丹下櫻

得15000石ALLin30管冇石抽泳貓

細個仲好丁

cygames盛產llc

LLC最有錢

我要丁大個版

我!要成為LLC

呢度又公主病發作

水補最缺,升完大把場打
我突唔到老夫先放棄左

你升左可以成日打到

11rank加專武
. gun

真火有排都未達到低標

唔知係咪英靈之墓果到先淫

法國賭神準備好未

係咪返緊7仔未放工呀佢

要respect

遲D我可能都要DO7仔

press "F"

去跟程巴搵食

唔想出大埔了

F

鯨蛇陪我清幾張共鬥卷

你開左?

打緊 等陣我仲有11張

比NOE巴鹽禾慢

我想睇下SPAWN巴隻亞里山招大射到幾多

鯨蛇禾想分解D SR刀拎石頭 係咪就咁分解就得 定要突咗去先

禾冇用真琴減物防

就咁分

真龍未

帶我...

有補我即刻開驚join

鯨蛇你主線清曬啦?

禾食粥先 你地挽

禾仲係11都卡死左

愈後嘅愈肥

記錯 原來仲係第10章

第9章

好肚餓

食肉未

比人食晒

聽日目標100

就追到我

點做刀

想要泳飯

24包

打NPC...

任BUG

萬5石會唔會抽唔到布丁...

D 房主日斷房線最尾

四蛇幫我共鬥打一本水分書得唔得 差一本 0D860

對幻咁大點忍

終於返到屋企

大到整人公幻茶

打公會戰

好想試下飲人幻

搵個幻女就有幻茶

報告大佬 岩岩打完

拎幻女浸茶

一齊浸

16名 有機

我要落7仔搵賭神上來維持治安

我第3隊未成型

鯨sir成日比FBI請去飲幻茶

想打下街場點知join極都係同一個3星補嘅房

而家N加倍爆體升

1幻石

變身巴平時爆幾多條體

升第3隊上R7 唔知夠唔夠力

試下盡量唔好死

聽日3場應該會好少少 每隊塞隻補入去

依家個隻唔減防打唔入

等下再入 我有時都會
唔明開黎做咩

今日30石單抽中彩

又係彩卡

報告團長 打完了

又單抽3000露

扑得

又偷食

聽晚自製豬屎火鍋

飯團

難食

台服冇免費10連

台仔:我們新年是舊曆 佛心公司是不會虧待我們的

廿巴耳迪士呢

好似話繁中版半週年有

召喚優巴
泳飯係咪淨係打pvp有用

圖

食過一次 超濟

50母豬石

聽日擇名

聽晚先整 而家邊有圖

有泳飯，扑

見到個盤菜瑩子同e uncle

爆到180就唔爆
窮

冇呀 諗緊bug唔bug咋
但唔知有冇用
Pvp又俾你curry咗上第1

第30抽 第40抽冇new回家gbf了

上到86比人打返落175上唔返去

想知道邊幾隻係必升
趁仲有兩日 爆多隊R7

而家n加倍
可唔可以換算為250石=120體x2
即係120體=125石

阿里山同泳凱你都有
咁快抽做乜

睇嚟我啲運氣喺哂gbf到

我覺得係pvp 有用，得優巴model answer

咁多3星 點跟

我買少左幾日600體包

冇布丁/黑騎上唔到排名…

有NEW 唔洗返去了

有new

All 3 星 + 狗，貓，爆弓，栞，

要齊2星有幾難

果d過咗去冇辦法
我意思係而家有n加倍
理論上而家爆250石1條體=平時爆125石1條體

冇補 千歌洗唔洗升

伊莉亞 泳凱 黑騎 阿里山 真琴 鏡華 可可蘿 泳可 珠希 病弓美美 香織 爆弓 茜里

你唔係有3星優依咩
我自己用美里不過3星

我要食肉了

我公子真係好非…
唔課了

UE 好用，千歌都可以一J

唔課點入VIP SERVER

巧似性誕千歌先勁

J 住先

佢應該冇咁快出新血水龍龍，而家係咪突滿老夫好過利維？抽到咩角都用到

以為小新個patpat

性誕千歌勁到啲人棄驚

有冇真風要補

行住路黎打真火同玩命冇分別

好飽

話說琴日就係睇呢個搞到色壞吾刀

決定等聽日平安夜先打丁

有冇漫畫係幻女比人女又比人殺嘅介紹下

睇得多會痴線

報左驚

諗起有套 dead tube

等升建築等到頸都長

Chapter幾

色壞吾刀求原諒

Deadtube個女豬真係痴撚線

我地要去日本守護佢地

26

睇過了
其實mama
不討作畫定故仔

真係唔知點解會追
成套都痴撚線

色定一定係睇
tsukumomo

飛鼠巴有冇真火團

明明講到人地幾勁幾勁
最後女主都會鎖升打贏

仲要勁快好番 疤痕都冇條

禾吾上做人了

敵人智力又勁低
成套都唔知做咩

no討論呢啲ok?

睇左26集未

唔睇

唔想成晚冇教好瞓

一月開始減肥

到時比一月嘅你睇

肥婆減左幾多年

琉球奇巧大波

此po需要法國賭神

去食飯先

返嚟打唔打JUNK火呀

入去幫佢開咗掉寶 跟住解散咗房

未驚過 一月減 二月再食

肥婆幾高幾重?

等緊

190cm

返黎打

幾點返 諗緊瞓唔瞓好

瞓著等

希望全世界嘅幻女都有個美好嘅聖誕

你真係想g?

pvp進攻多一張牌
但防守唔會用到佢
pve同公會戰亦都唔會用到

想做pvp王者我只會建議你升紡希五星
防守擺出黎冇幾個打得贏

做冬

龍蝦e面呢

紡希冇得換又冇得打返黎

真火要farm真係好傷神
根本迫你放慢日子刷

岩岩你過左幾多場？
番到冇得打

流浮山 ?

甘禾刀系吾bug泳飯

沒數
不過都過到唔少

最快個次打到咁

Interesting

有冇介紹

人地叫我打咋

又唔帶禾去
寶寶想過一次就好

課左甘多典會過唔刀

下次叫佢地空一個位你打
目前散左

睇返啲溫馨作啦

真火真係太辛苦,我諗我打下過下癮就算,咁既環境點打480粒晶

名呀
我要名呀

巧變熊

Kanon

你想睇啲畫風好啲？

呢種眼1990年代果時全部動畫都係咁畫
真懷念

yes ar ching

打熟左以家好輕鬆過
係搵奶難

未熟
d殞石有無話點既模式去放先最好?
最易出事係呢度
不過可能都關日巴未熟習點打,龍頭未拉得熟
我睇片見d日本仔短全程拉到條龍都係面向無人既方向,班隊友老味係屎忽度屌就得

如果係用緊克菈兒都沒事 打起黎都精神d
問題係我長時間要聽著gay短把聲阿

妖精森林的小不點
唔知岩唔岩你

推薦龍與虎
世界第一

可可

升克菈兒打

睇來自深淵

米蒂～米蒂

夠勁既話真係可以,打得仲快,不過一招都唔可以中

其實可以聽住其他歌黎打

即係火山個part?

千其唔好睇皇帝聖印戰記

隣座怪同學

已睇完

辣殺

係,我見d人係話圍住條龍好,但其實係咪平排4粒,1,2,3,4咁放仲好?

庫巴升克菈兒禾先升早見槍

唔得 連你隊友都係敵人黎
帶著個火山撞落你頭上 中左一燒就得返一血

奇諾之旅呢 雖然唔係溫馨作但係都唔錯

正,只要不被打中

係都27號先 沒露 唔想抽貞德

痴線
抱抱一定比人拉

庫巴仲記得

我覺得都唔洗專登圍住 唔好太遠就得
正常打實夠時間過

庫巴份人....

你今日第一場仲衰
抱著第三個火山去度武雷宮咁遠 一炸滅左團

最垃圾嘅動畫一定係皇帝聖印戰記同國王遊戲

唔岩禾體

破門

方丈

我一邊行路一邊打 仲要落雨

國王遊戲真係睇到O左嘴

冇睇 冇乜興趣 好似有睇漫畫

買齊左小說

有無真火團???

本身唔會特別記
但成日俾人火出推左出去

有補?

拎粒石頭轟我出黎食地爆 我記一世

一開始未熟嘛
以家輕鬆過

求帶過 唔求解3箱

今日你仲火山炸斷我一技

我係補你補到想死果隻奶

真火冇得curry 個個都要熟 唔係唔死都唔會夠時間
我覺得咋

我已經盡量避開人
原諒我行緊路 專唔到

話時話我岩岩中左佐倉

我想搵一隊長打可以記熟D位 街場D人一開場就爆死 次次去到火山就88

下次坐定先玩啦

記熟哂莉莉here

Alive

你都係用莉莉??

你又係莉莉?咁冇野了

好歐洲喎

抽唔到水槍 水奶

公子啲運氣去哂gbf到

難得有團 行路都狗衝

係咪25號有正月池

即係得一個台仔？

no gbf plz

下個post頭可唔可以加埋四葉入去海豹到

全部都係連登巴打

咁做乜要用line
仲要講書面語

幾時先加大量新關
依家悶到嘔

FGOの二倍近いガチャ単価
最高レアが当たる確率二分の一
宝具5じゃないとエンドコンテンツに参加できないゲーム
それがドラガリだ

日本仔對龍胖嘅睇方

Which is?

街場差少少

開場組街奶?

FGO囡囡同龍胖囡囡

我等緊飛巴

差唔多係fgo嘅抽蛋錢
中最高希有度嘅百份比係2份之1
唔是寶具5參加唔到end game關
這就是龍胖

龍胖食左我4.2GB

fgo出個sea food都贏龍用成條街

個個都真火

覺得孤單

有冇真風差奶

其實我短期內唔過都無所謂
3箱都係要放落真風度,差200甩先4突條龍

仲未換條龍

我每個禮拜剩係打3箱,仲要4個禮拜先突得爆

黑獸好似出咗新一集

有雷雞其實係咪唔洗換

Seed?

真水核爆3000
雷雞88了

搖撚準未？

禾睇開線上

禾需要網

我係星期二買雙倍 可以500鑽拎6個雙倍箱

太易玩了

呢排又長買返,要升武器建,日日都要靠果3場高級帝國打銀章

求curry

56秒 點跟

又自私

求咖哩

又一個4機佬

4突武既威力

邊個開

短開

RJ叔是我的真神
改信RJ教

124-4656

-1槍 1其他

莉莉跟唔跟得?

個個出面打咁勁，返黎幫手又唔一樣

再開

320-4509

星期一買都得？
不過得番一日比你打

S巴唔係弓嚟咩

56秒

星期一拉到2個星期嘅箱 但星期二買 下星期一都仲開到雙倍

十一點收工打

639-1415

睇唔到龍頭

我都睇唔到

512-4149

點解會位移....

655-4082

601-9684

笑4

畀多次機會

等CURRY

此極速不同彼極速

450-7221

LILY等緊位入真龍

我都庫巴q

未補第一次血前唔好咁博命

點解我係佢隔離會撞我

7385713

點解你地過關得咁快

777-1721

係囉.勁快又一場

係,打左10幾場了

十字我6點方向

外面d補裝備上有差
用緊434老夫 俾拜仁炸兩次都仲有得救

你地使唔使分定
仲有寶寶唔好搶我頭

有兩個534係唔同d
又一場

520-7128

我失誤,食左次噴火,用左招3技拉血

好想快D跟打

佢流星畀我引頭拉距離出勾拳

一開頭拉返近我條龍，咁我加sp會快

重有平時行最近角位

最後我去左下角 十字地火

OK
十字火我6點

咁我左上

十字火我要右下

你補血睇下大家夠唔夠

最後紅十字前先補

左上右上未試過

我右下得唔得
未去過右上

庫巴啊

ok我試下

658-8019

勝利在望了

我錯，打少咗兩下

6又巴

兩個534可能用弓仲快

LINK呢,.

試下你換弓?

過到一場先

好

905-1212

104位

槍同短534？

完全無錢無料玩5星屬武

公子幾多位

有無人打真風龍？
240 4181

30

821 2124

好似唔係好夠力

56妙呢

-2

358-3163

要點打先可以多成分鐘

4突武都唔夠力

同你打又冇56妙，係咪保留實力

爭少少,BREAK快左,有龍先BREAK就應該過到

4頁巴呢

-2 打手

441=8184

56 秒唔係gtr巴咩

528-0971

自殺小隊

G巴先56秒

423-2561

唔包括我

有時有衝撞，點出？ 4個都近龍？

咩衝撞

係咪飛上天撞落黎?
如果有個人行到去邊邊位太遠佢唔會撞

565-7946

係，但有兩場我地4個係近龍，佢冇衝撞

咁不安

但除左開場唔想佢飛之外
其他時候都係想打佢去牆封黎打

049-9136

好似得S巴打到熟曬無點出錯

佢抓一下就停，好好多

睇唔到呀

連線失敗

其實你地引隻野去牆
叫弓or莉莉拉都做到依個效果

Same

冇啦啦上唔到網

641-7499

係，依個明

我係諗應該重有個方法，因為出現係兩場一樣

nga果邊好似話43莉維坦打真火安定過53老莉

我永遠向場外引頭
飛巴企場內
845-5094

有盾,基本上紅圈都可以放,條血安全好多

俾佢爪到衰多兩前重
受唔到身既 訓係度拖慢哂SP
放技無敵引爪fail又要企定定一齊死

都係叫遠程拉會好d

534老夫DPS高好多

461-0220

112-7475

288-4752

聽日仲係要火短打真風

902-2827

花式#

993

十一點有冇真火團

快手推爆 唔好阻人打真火

357-6924

996

5min

Hate巴 gogo

999